Moisa wallitsus andis kohtole taeda et moisa perrisherr selle koggokonna kohto moistmesega sel 25 Juli kuu paewast mitte rahhul om olno, ja selle perrast omma kaebus saab suremba, kohto moistmese alla kätte antud sama.
